點解屋企裝咗cat7線 都淨係行到10mb

求問

推

有買網上行1000mb plan

樓主有無圖? 我想睇下你點駁法

用咩router?

你條藍色線問題

明明係Router 直接駁落電腦都行到

似係黃色wo

巴打想叫我影多次都得 我搞咗好耐都唔知點解

係咪部電腦lan driver 問題

黃色 WAN 白燈正常..

睇清楚係mb 定mB未

我係電腦用wifi上網就行300mb 但係電腦一插線就得返10mb

你可唔可以 影清楚D 同埋隻Router 方向對返正常 俾D燈我地睇 同埋咩型號啊

係 Mbps

你有冇打 1823 問下?

咁樣隻Router 由Modem 已經拎到正常速度 當然我唔知你部電腦用緊咩Wifi 去link up 隻router......

Netgear R7000

cat7線係咪唔可以同其他線一齊用㗎

將牆上覺果條藍色線插去黃色線隔嚟，即係藍線連接modem 同Router

你CAP 你電腦個區域連線黎睇睇

試下用黃色LAN拮落電腦

你試下藍黃 倒轉
黃插電腦
藍插Router TO Modem

俾我揀我直接拉長線打水晶頭算，多個接口多樣理，執翻靚個墻身

光纖modem行黃色線
Router行牆身LAN線
樓豬做緊乜

唔講條線係唔係cat7
我都幾肯定你個wall plate 唔係cat 7

1000Mpbs 淨返10Mpbs 一係藍色線有問題一係牆身條線有事
1000Mpbs 行哂8芯
100Mpbs 行4芯
可能係其中一條線中間出事

你是咪藍色插wan 黃色插電腦 如果係既話應該係黃線問題

你cat7 入牆條淺藍線 cat咩？

華為router

屎為

modem

似淺藍出事

我屋企係黃線由modern駁router，lan線駁電腦和router，反而係唔駛駁牆身

利申: 都係r7000，PCCW，行光纖

我都用緊r7000 pccw 1000mb
跟router送果條黃色線係cat5e
都係modem接router
然後用條扁線cat5e駁ps4 有900mb以上
我估都係樓上巴打講既牆身入面既淺藍色線唔係cat5e或以上 但得10mb又少得濟
有冇試下深藍線直插電腦試下？

佢駁牆身係裝修果時拉好左，估計係入房用

又唔係行 10gb... 整cat7 線做乜

其實點解咁多人都唔識
但又要自己搞
好心就俾錢人搞算

行10gb 家用都唔使cat7啦除非你屋企係別墅 普通條線無10米長 cat5e都得

cat7 都無認證
鬼知你嗰條足唔足條料咩

我都試過，其實係modem要插3/4號port

Data centre 行10gbps係用cat6a
唔會有人用cat7㗎
成本又貴 又唔係rj45頭(by default)
就算你換做rj45頭 都唔保證到質素
不過cat7本身都係non standard嘢
Cat6a先係標準

似係藍線問題, 有冇第二條線試

我之前轉用R7000 又係著橙燈, 速度好慢, 後尾去華輝買CAT6 線就正常白色燈, 速度正常返...

如果router wan 著白燈，咁就係連住電腦同電腦嗰段嘅問題，有冇check過張Lan card 係唔係Gb?

乜撚野係cat.7

上面果d 唔識唔好亂答啦
我可以9 成9 肯定牆身制粒 色仔 (jack plug ) 有問題
一係打錯線,一係粒jack plug 唔支援cat7
見好多裝修佬唔識是旦買個奇勝牆身制點個又只係岩cat5 用,自己又冇工具用一字批格硬黎打壞個jack plug

最後0.1 成 機會係樓主on9 set 左router 個port 行 10MB

求其係華輝買個3m咪算，仲有得免工具

同我屋企情況一樣
而家轉左明線..router直插電腦算

房果個暗線lan位會斷線同只行到100mb

買條15M綠聯試下先

我就係用綠聯呀
lee個暗喉port位係師父整

用WiFi 咪算

i mean 唔用過牆
就咁直搏

我而家轉左直駁了
就無事

咁咪牆果條整錯左野

可以點check
拆個面蓋？

我都覺係粒色仔問題 如果線問題好小會10mb 因為cat5都行到100

整cat5e 暗咪算 搞cat柒托...

唔識
但你諗下RJ45 位 平時見到嘅係公對公

而你係牆入面果條係母對母
咁個頭應該再夾過 亦都夾錯左

可能d 裝修佬唔識夾

cat 6 穩陣d
cat 7 唔係standard 但cat 6 係

有技術又錢多 咪6 但屋內暗獨立喉 搞cat7 真係托..間屋幾萬尺咩

我暗喉係行cat5e

其實最懶方法係唔整母 to 母
由佢一條線直出直入有咩事就頭搏尾換條新嘅

有機會5e 同 7 唔岩位
你買兩條cat 5e 再試下

我試過都唔得

咁你牆入面果條似係有問題

同你一樣
用緊home plug 勉強都有300mb

點解咁多人都有暗喉問題...
究竟係原因

裝修佬手勢

真理 咁最正

裝果條友問題

on9